質疑阿十之死疑點多 遭懲教四協會譴責「發死人財」 邵家臻：反照自身刻毒

年初曾遭警暴的露宿者黎民十（阿十）本月初在小欖精神病治療所，被指「長褲纏頸自殺」身亡，立法會議員邵家臻、張超雄連日來質疑事件疑點重重。懲教署四個協會昨日發表聯合聲明，譴責邵家臻與張超雄連日發放「失實的信息抹黑」，批評是「發死人財」達到政治目的。邵家臻今早反駁，要求署方展示閉路電視片是希望釋除公眾疑慮，「為死去的阿十發聲竟被說成是『發死人財』？駡人者反照出自身的刻毒。」

邵家臻坐完監就覺醒

推

話懲教喺入面冇濫權都唔會有人信啦

班扭記老散為幾雞嘢而打死人
連發死人財都稱唔上

Let the justice be done though the heavens fall

是否心虛

開嚟睇下囉

唔係唔敢下話

如果佢係發死人財咁仲唔公佈cctv拆穿佢

咩係刻毒?